uaau

想幫你，但你永遠唔比我靠近

或者咁講，你從來唔需要我

我遠處望你你好似好辛苦咁，但我唔知點搵你。

我恨你，但我亦想你

佢地話我呢生呢世都無比過啲咩你，岩啊，因為我哋從來未走近過。

如果人生有盡頭，你又知唔知我到盡頭仍然在想誰

你話我唔夠上進，但你正正係我上進既理由
人生無你，我真係同舊屎無分別，雖然喺你眼中我點都係舊屎

但我呢個爛人，剩係想為左你而努力
你先係我既動力。

我知，我好玻璃心麻
因為你先係我既動力..好易受傷

點解我地唔可以清清楚楚

推

係遠處做好自己先

咪癲啦

謝

😂👍🏻

點啊娘娘